今日梅窩第一屆行山團嘅手足

多謝你地
下次行山記得叫埋我！

揮手

以為冇人理 唔知可以相認幾多個呢?

咁我推吓post先

你朋友呢 咁點約下次呀